如果吳孟達醒得返，本人願意放棄5大訴求

你落去叫醒佢

琴晚聽到佢去咗嘅消息
希望佢早日康復🙏

邊5大訴求？

食瞓屙玩屌

愛中共

愛中國

愛習近平

愛林鄭

愛香港

樓主五毛勿回

[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

吃喝玩樂挽

如果你老母俾狗屌，本人願意停止狙擊

積分減刑

12手joke減緊